支爆發展落去會唔會好多網站都上唔到

講緊香港，佢做得出架我估，啲Facebook、Twitter、instagram、youtube、whatsapp，google search 一夜死清光，開始要想像呢種情境

Thisav上到咪得囉